仲炒緊樓個班睇路

見財化水

抵死

急彎唔收油

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

YoHo Town 之燶樓速遞

元朗新盤 GOALLLLL

加息都壓唔到樓價
更何況只係1，2日既白衫暴動

炒樓唔會死
commit 幾十年Mortgage 上車果班至on9
係無政府地方天價買樓

少年你

咩

無懼元朗衝突 白石角朗濤及元朗Grand YOHO Napoli 周六賣383伙 (2019/7/24)
[img]

[/img]

香港人厲害了

你話我仆街都係咁話 , wfc

淡友又收皮

拎番股票户口啲錢出黎睇下有無龍床盤炒下先

入市

到2047 啲樓都唔會值錢啦
而家仲係香港買樓真係好脫節

成班鄉下牛屎佬買番自己地盤比d子孫 好出奇咩

元朗跌4-5成我即刻衝

napoli

兒登仔

好小事姐 最後一步 成立委員會 撤回 所有野回復正常
邊個夠膽跌果陣買幾年後可以退休